點解咁耐都未甩到p

點解咁耐都未甩到p?

你生得樣衰

有乜所謂

你唔掛出黎咪當甩左

我想比正負評呀

P牌仔

聽日已經612一周年

成年時間裡面
係咪發揮到效用呢？

啲咩成日行動PO唔上熱門
啲咩咸濕PO上熱門
啲各種原因被人BAN嘅
都唔關P牌用戶事

如果係咁 不如直接PO 註冊年份算啦
再係咁，上年嘅P
同今年嘅P
同下年嘅P
未又係分唔到